有冇巴打可以解釋一下呢個情況

0.064入左